[撐警聚]8月2-3日尖沙咀大聚！！！

Tvb x 警隊= double combo!!

利申支持警隊

唔好踩場呀

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

千八蚊憑咩

兩個都係我最愛既機構
一定要支持

推

嘩葉蒨文呀
何不瀟灑走一回

我睇左警黑齊合奏.......